{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047708",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 호텔오투비"
    },
    "text": "その宿は総客室数が29個で、大きさが中程度の方です。 案内支援言語としては韓国語が提供されるので、外国人観光客も利用できます。 訪問者のレビューを見ると、この宿はチョンイル水産に近いので位置が非常に良いというメリットがあります。 そして備品も充実しており、部屋もきれいに管理されており、訪れたお客様はリラックスできると評価しています。 また、社長とご夫妻ともに親切にしてくださってお客様の満足度が高い方です。 しかし、1 日の宿泊には不足がある可能性があるという意見もあります。 これは客室内の施設の多様性や付帯施設の提供が十分でないため、一部のお客様は満足できない可能性があるという意味です。 しかし、全般的にこの宿泊施設は快適で位置も良く、様々な訪問客に適した選択肢になると思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は総客室数が29個です。"
        },
        {
            "question": "この宿の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "この宿は大きさが中程度です。"
        },
        {
            "question": "この宿で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は外国人観光客も利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿は外国人観光客も利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどうですか？",
            "answer": "この宿はチョンイル水産に近く、位置が非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の備品はどのように充実していますか？",
            "answer": "この宿の備品は充実しており、訪れたお客様はリラックスできると評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はきれいに管理されていますか？",
            "answer": "はい、この宿の部屋はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、この宿の社長とご夫妻は親切にしてくださいます。"
        },
        {
            "question": "この宿の満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、この宿の満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の不足点は何ですか？",
            "answer": "一部のお客様は、客室内の施設の多様性や付帯施設の提供が十分でないために満足できない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は快適ですか？",
            "answer": "はい、全般的にこの宿泊施設は快適です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような訪問客に適していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は様々な訪問客に適した選択肢になると思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 366
    }
}